［桌球］有無人識玩打硃仔

琴晚落波樓見人玩
覺得幾得意
自己都上網睇下啲玩法
但係無一個好完整既規則
所以問下大家 交流下
譬如打10，20
出統贏10 但自摸就位位20
咁一但多人玩咁自摸果位咪fat fat
定還是每人5蚊會公平啲
同埋當打入左無人抽到既硃仔
應該拎番出黎打定由佢
如果拎番出黎又擺係邊

最憎打珠仔班死mk
又嘈又食煙
5-6個人圍住張枱叫囂 阻住晒

你話又嘈又叫囂我覺得係睇人
但食煙就落得波樓就預左
就算你唔食 走果陣點都會成身煙味

一般人打珠仔係4-6 個人打係最好,
入左點賠最好係講清楚先開波,
價錢自己定.
勉得大家誤會.

打入左冇人既珠(波) ,
我以前同班fd規矩係要抽水(賠錢) 俠波鐘.
所以大家唔會亂咁pok個波.

我就玩 自摸每人$10
中人地就收$20
1號8號 double

你係咪冇打過麻雀

打開10蚊一度

mk 溝女game